證監會：美國禁令對香港市場影響可控及輕微

證監會好似講親啲野個結果都會相反